換車鈴請教

唔係太熟換鈴既學問，岩岩識左自己架車既鈴spec

想問各ching 你地搵新鈴既source係邊到黎？上日本/eBay 零件網個d? 運費會唔會好金？定係去番鈴鋪比人賺

另外我原廠Rims spec係 5x114.3 17‘’x 7J 55ET

為免裝唔落 , 我都揀番17吋，但係J數同ET通常保守正負幾多都可以接受？

自1

1. 咩車
2. 裝返17寸建議唔換好過

Source: 唔熟香港 Sorry
J數: 睇你想落幾闊嘅呔, J數越大可以落越闊嘅呔
Offset : 好睇你想玩咩style

8代Accord 2.4

2. 點解咁講？換既原意係原廠有d薯仔

唔洗理佢
你可以上外國forum (vtec club etc) 參考下人地啲fitment
之後先決定

fyi 有冇lower 架車都好影響個外觀

換返17吋就唔好喇, 換18吋、Tyre配合返 整體差唔多咪得

例如215/50 R17 7J ET55
你換235/40 R18 7.5J ET50

收到 有睇到有外國youtube channel都有d介紹

研究緊個網 唔該巴打

原廠225/50R17 換完鈴都幫助不大地薯
要換就上235/45R18(245/40R19)啦

18吋呔又貴啲
accord 通常做腳車我會keep 17寧願要靚小小嘅呔

仲有個中心圈size 要睇呀清
如果唔啱要加個環攝番個虛位

睇你想要操控定樣only